遇著個上司唔多好

新年放假前 係度暗示叫我走
平時已經夠chur 我 又單單打打怪我幫唔到手

間公司就幾好 入左黎冇耐就花紅 雙糧 都有

唉 放假番去面對佢都唔知點好

不斷請sick leave

咁咪惹到個上司更反感